屋企飽受低頻噪音影響，可以點做？

影響時間係日頭
分貝黎講唔算高，但實在好令人心煩
已知應該係隔離屋苑商場既冷氣
有冇得向邊到投訴？
有冇投訴高手可以教路

近排要返夜間，日頭返屋企訓
試過用三節耳膠都隔唔到

願意比多d錢既，去買個有質素既抗噪耳機